
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Seleccione la formula general de las funciones lineales:",
    answer: "B.y=mx+b",
    options: [
      "x+b=y",
      "y=mx+b",
      "y=x",
      "ax+b=0"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Seleccione el numero mayor?",
    answer: "A.3.011199",
    options: [
      "3.011199",
      "3.0009999999",
      "3.0009",
      "3.001"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Que numero sigue la serie? <br>4, 9, 16, 25, 36, 49,",
    answer: "C.64",
    options: [
      "80",
      "74",
      "64",
      "62"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Seleccine elvalor de x: <br>1x=10 ",
    answer: "B.10",
    options: [
      "3",
      "10",
      "3",
      "1"
    ]
  },
   {
    numb: 5,
    question: "Un carro se vendio en 12000 ganando 1/5 sobre el costo.<br> El precio de compra fue?",
    answer: "B.9600",
    options: [
      "2400",
      "9600",
      "10000",
      "2000"
    ]
  },
   {
    numb: 6,
    question: "Dentro del conjunto de los numeros racionales tenemos a los:",
    answer: "A.Naturales, Enteros, Fracciones",
    options: [
      "Naturales, Enteros, Fracciones",
      "Naturales, Enteros, Irracionales, Reales",
      "Reales, Positivos, Negativos",
      "Fracciones, Irracionales, Reales"
    ]
  },
   {
    numb: 7,
    question: "Las fracciones pertenecen al conjunto de ?",
    answer: "C.los numeros racionales",
    options: [
      "los numeros reales",
      "los numeros irracionales",
      "los numeros racionales",
      "los numeros Enteros"
    ]
  },
   {
   numb: 8,
    question: "las fracciones que poseen el mismo mismo  denominador son ?",
    answer: "B.Homogeneas",
    options: [
      "Irracionales",
      "Homogeneas",
      "Equivalentes",
      "Enteras"
    ]
  },
   {
    numb: 9,
    question: "Seleccione la respuesta correcta: <br>las fracciones que poseen  el mismo valor absoluto son ?",
    answer: "B.Equivalentes",
    options: [
      "Homogeneas",
      "Equivalentes",
      "Irracionales",
      "Naturales"
    ]
  },
   {
    numb: 10,
    question: "La exprecion y=mx+b es una funcion ?",
    answer: "D.Lineal",
    options: [
      "Parabola",
      "Hiperbola",
      "Cuadratica",
      "Lineal"
    ]
  }
];